29歲人一事無成，返工返到好悶

我想quit了
成日做埋同一樣野
行外以為好多8掛好多野玩

份工唔係人做既

邊行

邊行先

返工日日如是好悶 唔考試周身痕